# README #

### Для чего этот репозиторий? ###

Данный репозиторий содержит исходники для проекта Калькулятор

* класс с методами для выполнения математических вычислений
* класс, демонстрирующий результаты работы созданного класса
